爆撚埋腦漿 冇一隻藍絲同警犬係無辜

美孚手足比人打到出腦漿

一世都唔會再同藍絲有來往屌你地班人老母

認同

完全正確，藍絲同黑警係同黨，理應同罪

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

血債血償

仇深似海。

醫護罷工加咪撚醫班仆街啦